你有幾耐無勇氣過？

有冇人覺得大個左，愈黎愈無勇氣。在大人眼中勇氣係一個好困難既事。好似係要用盡所有膽量完成既事先叫係勇氣。近排睇左本叫「勇氣」 既繪本，先諗番勇氣沒有想像中遙遠。
勇氣，是你第一次騎自行車不用安全輪；
勇氣，是你有兩塊糖，卻能留一塊到明天；
勇氣，是剛搬到新地方，你大方地介紹自己
勇氣，是和別人吵架後你先去講和；
你記得你上一次有勇氣既時候，係幾時呀？

聽日 2pm 好想見到你

勇氣，是你有兩塊糖，卻能留一塊到明天

我真係做唔到。。

坐監前 衰有勇氣老強

勇氣，是剛搬到新地方，你大方地介紹自己

香港搬屋邊撚個俾你介紹,隔離左右都閪口閪面架啦

細細個次次同屋企人行超級市場，佢會俾$5我買零食（暴露年齡）我未行到番屋企就食曬 每次都留唔到第二日

我細細個都有5蚊買零食
屋邨零食舖好平但已經執曬

巴打你將勇氣用落第二度，你都會有一番成就
宜家都未遲。

唔一定既有啲隔離鄰居好好關係，隔離婆婆睇住我大

不是因看到希望而堅持，而係因為堅持而看到希望

以前五蚊都有好多選擇，以前$5 買到既 宜家已經$10

架架架～架架架架～膠街架～！

點解留粒糖都係勇氣？

因為可以忍受到糖既吸引都是一種勇氣。勇氣沒有這樣困難

看來勇氣也沒有想像中這樣難！
咁有個大波妹投懷送抱但係拒絕係咪都要勇氣

唔係咩！慾望都可以克服，都好大勇氣啦

冇勇氣出去搵食

可以呀 你上網打「勇氣」 繪本，你就會見到本書呀～

搵咩食先

勇氣, 係明知國安法已經過咗7月1號仲出去繼續捍衛自由

勇氣 是重新相信愛情的存在？